特朗普：若不是我，港已遭毀滅

“If it weren't for me, Hong Kong would have been obliterated in 14 minutes.”
- President Trump

係 最好搶埋香港變51州

ok
one more step, sir

I agree! Thank you! Sir! This way please!

含撚啦奶共侵

雖然串咀，係事實。甴大大俾佢撚到春袋出血都唔敢反檯，但對香港人就幾殘暴陰毒事都做盡。真悲哀。

收皮啦 死差佬 返屋企查下你老婆電話記錄啦